[行動POST]10月6港島和平遊行

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

推！！！！！！！

認同就推POST
同用其他方法spread開去

推！！和理非回合

香港人能和能勇 收放自如

Push

同意
裝修可以留番自己區做
港島難走已經嚇怕好多和理非

推！！
先和理非港島！
後返屋企遊擊！
推！！！！

我想推

但每一次都令我好嬲嘅就係
次次都有大部分人共識要和平
但最後turn out都係爆舖（黑紅藍全部爆晒）
好令人失望
我好怕場運動就係死係呢啲行為上
聽日一定要和平

推

要話比林鄭聽反對佢嘅唔係少數
叫多啲身邊人出嚟啦

行完就返自己區開花🌼

開花等和理非完左先

推推推

推多次

推 105 和理非主場
106 遍地開花 攰到啲狗仆街

和你送頭!
勇武散水!

每一次？班狗唔開波班狗官同佢班支持者唔曲線吹雞，根本無人會主動開波！

推爆
多區快閃晚晚8點都有，星期一完全可以再做，但鞏固民意就只有聽日
勇武可唔可以空一日比和理非？

講好和理為盾，唔需要勇武斷後。
和理無裝捉左都係48小時，同勇武比係較低成本。
所以勇武完全可以散水
但你句和你送頭就好有分化味道

係呀係呀分化呀
我去送頭唔比既

有冇諗過咁多人, 冇鐵去到終點點散
中環/金鐘巴士就冇架啦

push

咁咪塞住等下囉
你想點?
專車接你返屋企好唔好

Support

勇武暫時不要到港島,和理非主場。勇武留翻自己區開心 因為明天一定大圍捕

寫錯 係勇武留翻係自己開花

聽日見

Tui

Pish